有冇唔漂但上到灰色嘅方法

染金左先 之後再染返灰會唔會得架

一日就甩咗啲灰色
跟住一半金一半灰咁 自己諗

有 ，自己google啦柒頭mk又要灰色又唔想漂又要威又要戴頭盔

你染金色咪姐係漂左囉diu,灰色要漂完先上到嫁

又要想灰色又唔想漂

金色係染

搵火機烘下啲頭髮應該得

幾十年後應該得

老左就得

灰色髪泥啦柒頭

水彩

大學生學人柒頭髮

變金咪姐係漂左囉